黑警叛變

聽緊細良，好很驚班黑警絕地反彈，聽日攪亂檔

俾籍口班解放軍借機出黎打黑，由黑警手上解放香港

「工程界」遍地開花之踢走大白象工程

解放軍入城